盾之勇者OP (小畫家版)

正